烈士捐軀，並唔係想更多人絕望，而係想大家一齊還佢一個心願！

有兄弟被迫害致死
傷心係必然嘅
但係佢會想香港人更加絕望咩？
唔好畀佢枉死，尊重烈士嘅意願
今晚眼淚過後，就係明天無比嘅憤怒，無比嘅仇恨
烈士嘅寶血已經灌溉咗香港大地
香港人心中反抗嘅火種
聽日開始，要變成熊熊烈火
燒清極權嘅欺壓
還香港一個淨土
還烈士一個心願

長期抗爭，永不忘記

唔好忘記義士

好嬲
瞓唔着

永不忘記
永垂不朽

林鄭想還果個女仔公道同佢父母交代, 幫佢出頭
而家邊個同太古廣場個烈士出頭,同個男仔父母交代
試問邊個應該同香港市民交代,同呢兩星期上街既香港人出頭
為個女仔要賠上整個香港, 無視103萬人上街

烈士叫咩名
我要記住佢

未知

想最快得到同狗/解放軍對等戰力的方法. 郭文貴講佐啦: 捉混入狗隻中的解放軍/武警出來. 美國需要確實証據證明支共插手介入香港事務. 咁就可以明正言順介入, 到時你哋班"義勇軍"咪合情合理合法咁, 要出乜嘢裝有乜嘢裝攞.
仲有捉佢哋出來你哋不但冇犯法, 而且仲係幫助維護法紀: 冒警係嚴重刑事罪行.
千萬唔好被憤怒控制住, 自己有勇無謀咁去做報復行為. 君子復仇, 十年未晚. 這場仗的最後勝利, 先能讓犠牲者無白費到.

推